中國電信(00728)11月5G用戶淨增762萬按月加快

2020-12-21 17:15
中國電信(00728)11月5G用戶淨增762萬按月加快
中國電信(00728)公布，11月移動用戶淨增67萬戶，至3.51億戶；其中5G用戶11月淨增762萬戶，至7948萬戶，較10月淨增706萬加快。今年首11個月，移動用戶淨增1526萬戶，其中5G用戶淨增7487萬戶。 有線寬頻用戶11月淨增39萬戶，至1.58億戶；首11個月淨增503萬戶。固家電話用戶11月淨減22萬戶，至1.08億戶；首11個月淨減288萬戶。 (CC)

全省停電仲點樣5G, GG就有你份

中國電信(00728)GO GO GO

升咁少

華為刷數據姐
大陸大把人屌緊被5G 冇得揀

所有有電既野係支那真係得啖笑

股惑仔
#215603
燈神
輸入「封鎖原因」能讓你日後翻查封鎖此用戶的原因，並非舉報用途。